依家仲有冇人會寫Blog？

唔係寫喺自己本手帳，意思真係有自己網站，定時會投稿去香港或者台灣各個網站

台灣有 日本都仲有 香港唔清楚

台灣有背包客棧
好多文筆好嘅Blogger都喺裡面投稿

香港人成日去旅行, 覺得無乜特別, 少人睇少人寫

有,寫係連登

有寫開

呢個真 其實好多人都去左好多地方 但好似冇乜人寫咁

寫遊記

你寫遊記果時係咪睇返啲相先回憶到？
我好快會忘記一啲細節同感覺
By the way，我終於寫咗第一篇Blog
投稿去台港各個page

咁幾次有寫番遊記，想幫下之後去既人，台灣人真係好有心機，冇人寫，資料唔更新，後人就冇野參考

有咩港台網站接受投稿？

係，台灣真係好多出色嘅Blogger
基本上喺佢個網，咩地方都有
感覺香港旅遊雜誌啲風氣做到篇篇都係廣告，贊助，標題黨
有人寫果啲又唔出名

暫時睇到
Lonely Planet
旅行吧
KK DAY
文旅
背包客棧
旅食樂
輕旅行
籽想旅行

唔知仲有邊啲

好多由 blog 變 vlog

我係ulife

香港人鐘意速食，睇片

我就鍾意睇文多，一黎唔會去到冇左個新鮮感，同埋文字多幻想

我用痞客邦 貪仍有個app管理住咁

啱先註冊咗個U Blog account

未聽過，研究下先

以前係yahoo寫
執左無心機再搞
而家係連登寫遊記算
有時想直接copy連登d字過去其他網
但d相又直出唔到
所以又無再搞過

問旅行野既身邊一定有人去過答到
正路地方既變哂common sense 咪冇人寫

依家通常入URL

成日追IMAX巴啲遊記

但台灣人好多正路既地方 仲有好多人寫緊

係 未試過live住寫遊記 所以好多細節唔記得左
打算下次遊行開始live/寫低啲細節

我從來都唔中意睇 vlog
覺得文字會易睇好多

祝我投稿成功

連登，日日都有遊記

幾好架，我布吉果偏遊記有幾千人睇過，日本果 d 得幾百

少人去d都好多人搵資料黎咁睇

始終個個都想要最新既資料，台北東京依d 好似餐廳咁，幾年都變化好多

如果寫作係無償，冇一個 business model 係後面，咁就只可以靠熱情去做 lee 件事，而熱情有一日會有用盡，亦都點解大家都係寫兩篇就唔寫。

有寫 但個平台本身唔出名

有無邊個係可以直接copy

佢地去旅行係咪難過香港人

緊係唔係啦 我啲台灣朋友一年都飛幾次架喎
佢地 passport 都幾好用架

整體台灣人收入閒錢同旅行費用比較係點先

背包客棧

講起呢個app就嬲嬲豬，佢冇幫我save,打咗唔見咗大半篇

最鍾意佢有個足跡地圖
可以睇下自己去過邊

不過除左亞洲，其他都唔多準

佢個App有問題，我打完一段就會襟update，廢事冇save到
之後打完哂之後，出一出app再入返去，發現冇咗一大半內容

之後上佢個app 睇comments,有好多人都講緊佢個save error

我依家用緊WordPress

我用開app打blog

你有廣告接？